<resources>
    <string name="app_name">inSDU</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="text_info1">Университет им. Сулеймана Демиреля был официально открыт в 1996 году Президентом Республики Казахстан Нурсултаном Назарбаевым и Президентом Турции Сулейманом Демирелем. По предложению Президента Республики Казахстан университет был назван в честь Президента Турции Сулеймана Демиреля.</string>
    <string name="text_info2">УСД является частным учебным заведением с программой международного образца. Основной целью университета является предоставление качественных образовательных услуг по программам бакалавриата, магистратуры, докторантуры, а также в сфере повышения квалификации, по приемлемой стоимости.  Одним из несомненных достоинств наших программ является их прогрессивный характер, гибкость, адаптация к меняющейся социальной, политической и экономической обстановке в стране.</string>
    <string name="text_info3">С 2010#82112011 академического года студенты УСД учатся в новом городке «Smart Campus», где созданы возможности для обучения более 7000 студентов. Общий проект включает в себя 16 лекционных залов, 120 аудиторий, 1 конференц-зал, 1 стадион, 1 тренажерный зал, 8 компьютерных классов, 3 научно-исследовательских центра, 8 факультетов. В нашем кампусе к услугам студентов 2 интернет-кафе, медицинский центр, 2 общежития и 2 богатых библиотеки, фонд которых включает в себя самые современные источники, а также электронная библиотека. Все это доступно для всех студентов, преподавателей и сотрудников. В настоящее время половина проекта уже завершена и сдана в эксплуатацию.</string>

    <string name="text_info4">Ablayhan st., 1/1, Kaskelen, Almaty,
Kazakhstan, 040900
Tel.: +7 727 307 95 65
Tel.: +7 727 307 95 69
Fax.: +7 727 307 95 58
info@sdu.edu.kz
For further information contact:
rectorate@sdu.edu.kz</string>
    <string name="text_info5">Реквизиты Университета в АО «Казкоммерцбанк» для приема оплаты за обучение: Учреждение Университет имени Сулеймана Демиреля
            БИН 960240000550
            РНН 600200077133 г. Алматы БИК KZKOKZKX
            Р/с KZ989261802128707000АФ АО «Казкоммерцбанк»
            Кбе 18 КНП 861</string>
    <string name="text_info6">Реквизиты Университета в АО «Народный Банк Казахстана» для приема оплаты за обучение: Учреждение Университет имени Сулеймана Демиреля
            РНН - 600200077133
            ИИН - 960240000550
            ИИК № KZ686010311000162158
            БИК- HSBKKZKX
            в АО «Народный Банк Казахстана»
            Код – 17
            КНП – 861(за образовательные услуги)</string>
    <string name="text_info7">Реквизиты общежития
            Тел.: +7 727 307 95 65"
            Факс: +7 727 307 95 58"
            РНН 600200077133"
            БИН 960240000550"
            Р/с KZ879261802128707004"
            АФ АО "Казкоммерцбанк"
            г. Алматы БИК KZKOKZKX"
            Кбе 18</string>

    <string-array name="grid_items">
        <item>About SDU</item>
        <item>How to get</item>
        <item>ATM</item>
        <item>SDU stories</item>
        <item>Признавашки</item>
        <item>SDU public</item>
        <item>Contacts</item>
        <item>User</item>
        <item>Info</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_about">About</string>
    <string name="title_activity_contacts">Contacts</string>
    <string name="title_activity_info">Info</string>
    <string name="title_activity_sdustories">SDUstories</string>
    <string name="title_activity_priznavashki">Priznavashki</string>
    <string name="title_activity_sdupublic">SDUpublic</string>
    <string name="title_activity_map">Map</string>
    
</resources>
